# [[Краткий обзор на недружественных производителей FPGA]]

## Xilinx

Страна: США

Компания производит FPGA, трехмерные интегральные платы, SoC, [[MPSoC]], [[RFSoC]] и др.

## Intel



## Lattice Semiconductor

## Microchip

## Microsemi

## Quicklogic

## Infenion